是日情人節大餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

好大

情人節大餐嚟講對面爭咁啲嘢

對面冇人
哪怕有個麻甩佬，都叫符合標題

次次都霸晒張枱

有情人節餐但爭咁個情人

又是依間…

兩個人坐埋一齊share一碟飯又話你知咩

好Sweet